尋晚訓教咳醒左

起身又冇嘢
應該係贖口水

疑病症

保重

有懷疑就去驗下啦，傳比家人就唔好